{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013438",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "두쇠르"
    },
    "text": "ホールケーキは2日前の予約販売です。 営業時間は土曜日から水曜日まで12:00から21:00までです。 金曜日と木曜日は営業しておらず、日曜日はお休みです。 メニューはボニー栗ケーキが6,300ウォンで、チョコレートケーキは6,000ウォンです。 焼きチーズケーキは6500ウォンで、ほうじ茶サツマイモケーキときな粉餅ヨモギケーキはそれぞれ5800ウォンです。 黒胡麻の野いちごケーキは6800ウォンで、フィナン市は2000ウォンです。 カヌレは木曜日、金曜日、土曜日のみで、価格は2,500ウォンです。 ガレットブルトンは2200ウォンで、アメリカーノは3300ウォンです。 カフェラテは3800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホールケーキの予約販売はいつからですか？",
            "answer": "2日前の予約販売です。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキの予約販売はいつまでですか？",
            "answer": "土曜日から水曜日までです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "金曜日と木曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、営業していません。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ボニー栗ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼きチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ほうじ茶サツマイモケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅ヨモギケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒胡麻の野いちごケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナン市の値段はいくらですか？",
            "answer": "2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カヌレはいつ販売していますか？",
            "answer": "木曜日、金曜日、土曜日のみです。"
        },
        {
            "question": "カヌレの値段はいくらですか？",
            "answer": "2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガレットブルトンの値段はいくらですか？",
            "answer": "2,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 375
    }
}